大家想蝗定蝻消失多啲？

只能揀一個

蝗
蝻

兩舊都係屎
但蝻係全球公敵，威脅全世界人安危

喺香港既蝗通常都係生一兩隻
屌你老母幾乎每隻蝻都生五六隻呀仆街

both

佢地係唔會消失 所以我想消失